【I/A/PC】夢幻模擬戰（47）留石抽幽☆遊唔會太早

官網：

首抽開局推介:
越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同
有疑問直接留言問巴打
新手 FAQ:
Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分 8 大陣營(之後會出更多)：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超絕再有唔同額外效果
所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff
由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營
但新手對陣營通常都會理解唔到
目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起
公主聯盟偏向法師為主 亦都比較屈機 但比較難齊角
黑暗偏向PVP
真係唔知點揀，一係抽左角再決定
一係上黎問問巴打們
Q: 新手點升Rank好?
A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴
Q: 卡關點算?
A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你
Q: SSR裝點拎?
A: 打40級以上龍每日獎勵有機率出
冇每日獎勵50級以上
星期一、四：火龍(除飾品咩裝都掉)
星期二、五：冰龍(掉甲)
星期三、六：雷龍(掉頭)
星期日：暗龍(掉武器、亦都係最多人刷)
星期一、二58級以上協力：武器
星期五、六58級以上協力：頭同甲

真女主白毛澤瑞達

想換咗啲陣營圖，喺手機開唔想搞咁多嘢

lm

頭先屎忽痕
打個新挑戰關
原來支那當初既bug都fixed哂
等真係有專屬想換先再打

我覺得就算新手都唔想睇置頂堆野
好多都唔updated

想執想咗好耐

我仲諗住打添

玩過皇帝個關，好難打

打唔贏援護攻擊中級考試

我連初級防都打唔贏

隻義妹上上落落玩鳩我

估下我贏定輸

好想抽人 想抽到女王法娜變6星
黎緊有咩pool好抽

whywhy

白毛狗
新白毛狼女
垃圾精選x2
尤莉婭

應該用錯人拎buff，暈唔到隻槍

黑肉勁野黎?隻白毛飛冇乜性趣

新白毛話兩擊秒坦，紅圈壓制白毛嘛
黑肉好少見人講，應該係地形限制太大

正路等尤莉婭，之後應該留手到幽遊出
除非中間你有精選想出手

其實我都唔知點換人好
如果入狗入女王，應該out邊兩隻
元帥同奧瓜？

左邊果陣好似我砌果個

原來係左右都似
右邊條仆街咁多防固傷

仲有無人玩 放置play兩個月 起碼無左一半人

大把人

你咩ser 我呢邊唔好話講嘢。。連抽獎中嘢個notice都唔多

其實凋零打pvp會唔會係奇招

唔係掛
我果度一有人中黑騎就萬人恭賀

你係新服定舊服？
最緊合咗服好嘈

黑騎係特例

雷卡爾特

成日有人講政治 跟住有人出黎屌人講政治 再比人圍屌到潛水

我都同台灣人講過政治

我最近1個月都hea玩

5代公主正嘢喎，傳說陣營缺飛兵喎

綠毛心諗

有幾多人練綠毛 而且我當佢水兵用

呢樣真
最多都係得水兵黑科技用下

兩隻綠毛係我最早抽返嚟但又冇練嘅SSR

隻大公主用黎打哥布林一流

帝戰黑走天下

之後世界boss就唔得啦
點都要迫你練埋其他
當然拎保低可以唔洗理

巔峰其實點分區？
係咪黃金唔會對到白金？
佢話果個大區係server定段位？

黃金係會對到夢幻

白金呢？

第4奶
大家會用女王定安娜
女王係未用驅散 冰錐 同果招被動補血

女王可攻可守
有時要用群體強化

隻game冇白金

安娜就驅+召喚+厚血
真係睇你玩咩陣

女王有專屬既
就當然放女王啦

我都簡左女王
因為我個陣偏aoe，萬一人地首pick狗，我都可以轉單點陣點爆佢
另外幾隻單點係食人魔光頭，利昂，義妹

我好想踢黎明出BOX
但有時要靠佢開超絕
如果中濕鳩圖又卡地形

我都有諗過唔要利昂，但玩主帝國真係好難
一黎皇帝第2，3bp就好易冇左
二黎超絕機黎講佢算優質，起碼aoe都食到
三黎得井字叢林同沙漠比較卡地形，其他地圖佢又係有威脅力
所以我簡棄拉娜都唔棄佢

白銀

上金果場有機會對到金3尾

其實佢大區係咩意思？
黃金-夢幻 一區？
定分server?

咩大區？
照計巔峰冇分ser，唔似大陸ser分左官服同渠道服
如果你講既大區係分段就金1-金3，銀1-銀3咁，你喺金3輸到盡都唔會跌落銀，上左夢幻唔會跌落金

剛剛打完47章,如果要犧牲人既性命,咁算係咩野聖劍

革命就係咁架啦
點都要有犧牲

1601輸2場就會跌
大區係你禁入內容說明就見到，其實我剩係想知高階會唔會抽到啲低階既對戰

會

白銀以下好似唔會對黃金

Server 戰力第2

練左呢隻好似無咩用

所以想問問
如果只對黃金以上，咁夢幻果啲人都好勁

呢隻野除左幫聯動班仆街叫下超絕之外都無乜用
基本上都少人練

唔想再練人

兩件換邊件先好?

同我打開平時既pvp好似完全唔同

你邊隻用得多咪換邊個先囉

我體感係+-2
金3冇遇過夢幻
金2遇過

25套裝精簡到22套
多左成千萬同勁多突破波

我唔夠彩匙練咁多隻人

配到堇就爆SEED

有d冇升爆都有裝 例如用黎打海怪神殿既海恩克莉絲 不過克莉絲比我除哂衫了 決定同klose用同一套

唔會放隻得一種玩法既人落BOX浪費位置

升單線黎玩下

點樣先叫多啲玩法

雪莉 可以用口 可以用手 可以用__ __

咁芙蕾雅都ok

例如話solo 都無問題嘅角色
應該放一隻識哎超絕，識哎召喚，識放AOE，識放沉默-》 波波
應該放一隻識過坦，識哎超絕，識暈人 -》二哈
雪梨呢啲比人Ban 咗超絕就係垃圾

玩左4個幾月 終於打到拉格
仲差白嫖弓+聖誕襪

宜家先開始玩會唔會太遲？

我玩左半年都無拉格.......

去新服玩
同埋唔介意PVP比人SM無話遲既

我都係上兩星期先入坑

其實唔駛去新服玩, 除非你好執著要入普通PVP場前十,
但係錯過左好多卡池你跟本都好難追, 反而入舊server抱大腿打團戰會快D

一開始要做d咩？洗唔洗刷首抽個d
宜家玩到lv 8

首抽隋時刷幾日,到時你都無心機玩啦

可能刷首抽, 而家個帝國pool刷隻利昂出黎新手係兩回事, 主角揀飛兵/弓開局

呢隻驚，8成係單機驚
玩哂8成先到pvp
幾時玩都ok

我無刷首抽求其就開左
不過如果首抽有雷丁同奶騎真係易打好多

首抽真係抽到無心機玩

不負責任：我見某網站有好多首抽帳買賣，唔知有無風險

果d多數無雪梨七日獎

咁就唯有自己抽
好彩上次一入坑撞正利亞娜池，抽到佢唔係真係仲用緊粉毛

屌,我有雪梨七日獎

首抽係十抽先算首抽？
定一開始抽個隻

但係低lv果d關冇人組隊

一開始係假首抽
之後有幾多卷咪幾多抽
你想十抽?有排你儲 岩岩開台服果陣有送卷都儲唔到十抽黎首抽

我個團好多人退左團
有人問我要唔要帳 早知問佢地留低d帳號 等有新人入坑就派帳 而家可惜浪費左d大戶帳號

雪莉七日好似係打到唔知幾等先出個任？

你地用line 交流？
我覺得成隻驚要經歷過成長/ 拓荒 先至好玩
特別係無球過70龍/ 飛65
我初初過飛65 試左成晚通宵，到第二日返工放飯先過到
一嚟就有球會變左養成驚，唔好玩，亦都好快會棄

但養人養足半年

隻GAME最唔好玩係練兵
打40LV都係得2本金書
關左係超時空5-4度

自己團有whatspp group , 亦都會同團友用discord吹水,
冇人一齊玩會好快棄

刷多D兄貴, 到你可以穩刷65兄貴就會好快滿金書

養成驚係咁架啦
你重課都未必快

主玩pve 就唔會

1-60最好玩咩？我覺得全部ssr變哂6星最好玩
（執笠果日都未得）

我練兵都係一值每日刷兄貴算

如果有呢啲acc，就可以拎嚟玩圍內PVP

等成個月得粒孤星

終於升爆主戰15人裝備 附魔普普通通 d紅瓜可以用黎換附魔卷了
之後就要繼續靠日積月累升爆羈絆革命尚未成功

我有啲人仲用緊二線裝

初級防護都咁Q麻煩，打咗好多次

痴撚線.jpg

係咪玩帝國好d...

繼續抽啦,起碼要抽到SSR雙奶,點睇你都係玩光輝加利昂

唉...

我係巨人腰帶

你地蘭迪附咩魔滿月定荊棘???

pvp荊棘

光輝
25 雷丁 雪莉 leon， 冇奶用住粉毛先

25 槍
雷丁劍
雪莉飛
粉毛

咁？

leon 自己幫自己上超絶buff?

25行中線拎超絕
雷丁行中線拎神衛
leon行左線拎騎精
雪莉行中線o岩

到遲下有魔導石先再轉職行埋另外d線

利昂有招(騎士精神)勁過超絶,可以改掛任何陣營

除左開荒打龍用到既粉毛
如果真係要用奶
不如用之前空軌隻奶啦
無超絕靠天賦都補得好撚多
一係就SR果隻sofina
都幾實用,再唔係櫻戰既ALICE都得

單靠粉毛怕你唔夠奶力

人地英文係叫Lisa唔係叫Alice

唔係Iris咩
對套作品唔熟
見佢譯做愛麗絲以為英名係ALICE

係Iris!!!我都打錯左Lisa

空軌我無抽，所以開頭諗帝國玩 leon 25文 櫻大戰果三條女

空軌隻奶送架
見你咁多ssr
以為你果期入左坑
你玩帝國但無皇帝係諗住用黎明開超絕
定係好似我當年咁用蘭斯

平均一星期先過到超時空一關
開頭好鍾意玩,依家變到每日交功課咁

頭先一入場兄貴
我1p ,2p3p無波 比人即開場
我換阿倫出黎退場

唔好咁快退場，可能人哋打得贏呢

我大把體力 唔想幫冇波打 有我實打贏啦
係咁勁就一早有波啦

超然之心有排玩
ps:呢隻係櫻

準備好未

其實我應該走帝戰黑定光輝
諗緊應該儲彈藥抽露娜池定拉娜池好

點都要抽啦
將來又唔會打死5隻

我係怕自己亂抽抽到D陣營散修修
（其實最唔敢去馬係露娜池唔係精選池一陣allin出幾隻雪梨比我）

去到後期千幾抽 應有既都有

通常係抽活動卡池定普通卡池等佢隨機出？

正常都等有up池先抽既

輕課就抽精選

想等到下個星期尾先試下抽狗
好驚用晒啲石，班仆街出輪盤

元師附魔係未輕風最好?有專武情況下,輕風可以多一個回合?

有專屬會多個回合
但係咪輕風最好就見仁見智

佢出埋哲學
唔似會有

怒濤滿月

幾時出白毛飛 想抽人呀最主要係想抽到d sr變哂6星

記得前兩次都係哲學前出輪盤
哲學同課金一齊出

下星期二

睇呢個，佢keep住更新

輪盤都唔是一個月出一次

係喎 有威拉精選 都唔知練唔練好

蓄伽約仔雙雙5星跟住刷咩碎好

太多補，威拉抽完冇練過，你抽新白先，練聖天馬可以玩埋飛露娜喎

又話刷6星，又搞咗兩隻5星出嚟

遠古boss唔係練鋼鐵獅咩

唔想練新兵 而家仲有巫女都未滿lv
補真係太多 遠古要練埋愛麗絲 但見d大佬打pvp都係有威拉愛麗絲 我最鐘意扮大佬

你都唔打，扮乜Q

等人代打

咇半個鐘出嚟打一場，其實唔難呀，大佬

一打就漏尿

而家咪整6星
pvp 15人砌好

以為係精選池 抽咗80抽出白毛先知唔係精選
冇石抽飛白毛啦

6000白毛

點樣有咁高..我已經6星,武器14%攻,甲,頭5%攻,飾10%攻都係得5700,兵種10LV

試下轉魔職

已經係

而家連奶騎都開埋獨角獸
我都想將隻白毛轉魔職
已經少好多性職

其實想問下有咩分別? 我依家係刺職因為見佢D衫靚D

睇d英雄排行榜 見到d仆街可以生命同主屬都附到勁高 點鬥呀

魔職本身三圍數值高過刺
所以戰力都會高d
用刺係因為打性職唔會好似魔職咁rjj扣勁少姐

哦..原來係咁
唔該曬

我617x戰力排22

轉左魔職多左百幾戰力
但係技巧低左會唔會成日都冇爆擊

呢樣真
不過我記得好似10點技巧就1%暴擊率
魔職好似少刺2xx

魔職用背刺，刺客用影襲
魔職可以頭戴奧丁，刺客唔知用乜
不過魔職食一嘢神聖就

用手頭上嘅金卷中咗狗
等下星期尾再換卷繼續抽

同我鬥快升6星

一比要比兩粒石
實戰功用成疑

其實勁，好似女皇咁用點坦

智力仲低過聖職
仲點樣點坦

下星期抽到6
btw，冇最後冇鑄劍者唔知上咩裝
石像鬼+精靈腰帶點睇
附魔是咪頑石

Are you kidding?

血盟 衫用新果件囉
狗唔玩防架 你點撐都撐唔高 靠龍蝦咋
我用荊棘 有人用鋼鐵

智力高過性職架

佢可能以為上面張圖係轉左

張圖係法職喎？
我唔明

佢貼圖果陣唔係未更新咩

八腳馬攻略，幾個月後摷番出嚟睇
重點兩個，減傷，召喚物替死

新出隻唔知咩鳥又係要帶遠程打，吹奏緊娜姆，練定穩陣

有冇二轉圖睇下

100抽中得隻已經6星嘅白毛

我要狗啊

有，不過未精通

有無人收

咁睇唔開

可唔可以睇下波波D附魔?

有人收都唔會收到好多 對比你既投入...

我ser竟然有人過10萬

第一季癲峰都未完
搵到啲咩新嘢玩

係囉 拎完第一先急流勇退

自從召喚流行就唔想玩了

test

.

波波第5個羈絆,是否不用點?

頭先係咪比支共攻擊

唔點

你D人既強度應該可以無視召喚流吧
前十有D輕課都係咁打

召喚流的確幾乞人憎
乞人憎在佢唔係靠召喚物既強度 而係佔pvp機制便宜

的確係, 但都好多先手召喚傻仔送番個先手俾你

對住d召喚流真係無咩心機打.....
自從興召喚之後成日輸

比班仆街搞到我練埋呀伯可以4隻召喚 （波波 拉娜 莉亞娜）

我覺得場上只可以上一個召喚物比較合理...

我又好少會輸召喚流 其實如果ban得靚佢好難有超絕，極其量群體強化。重點係真係識用召喚流唔會同你急等你埋身但係你d練度應該可以一招大AOE秒/殘 再補隻奧瓜上去G9G架啦

可能我d bp開始過時....放哂d召喚比對面...
但魔女 蘭迪 白毛 狗 呢d唔ban又唔得

刷緊蘭迪同狗 仲有個位刷咩碎好
利昂白毛6 魔女莉亞娜4 其他5

貼錯垃圾蘭迪附魔數值圖

睇片都覺得召喚流實在太仆街
cant beat them真係唯有join them

莉亞娜啦，6星解兩個唔係講笑
噚日啱啱6咗，解多個先贏到場

挑戰關又有用，聽日6星

唔太想刷奶 而且我個分場 莉亞娜好多人bam
仲要我果隻4星 250碎 = 84日 升得黎都棄左啦 仲講咩6星解兩個

反而騎坦狗都5星放置，準備開始刷6星莉亞娜，6星質變真係差好遠遲d又世界boss。再者你15人雷加爾其實冇用，太少傳說你拎得騎坦99%雷加爾都消失，不如換拉娜落去仲可以睇情況配莉/波變召喚流

遠古boss真係wfc一場半粒鐘 諗到都想即刻棄

我得莉亞娜有通召喚線
唔想玩召喚 反正都唔係成日打

想問下白毛用咩附魔
孤星 屠龍 審判用邊樣好

pvp無腦清風

pve就是鳩但
佢無咩出場機會

飾品加攻就得
邊樣多就用邊樣啦

抽左近百抽都無白毛..
狗反而有3隻

巔峰就嚟完，見到召喚流都唔想玩，再加上遠古boss

8月中有白毛精選

所以我已經一個月無再課過

有冇魔龍洞窟嘅巴打，個ser好似冇乜人咁....
請問有 group可加嗎？ 小弟好多野唔識想請教人

無group

歡迎加入吹水討論

多謝你呀 巴打

莉亞娜1日4碎，60日到啦
兩隻坦搵隻拎少塊咪得
少打pvp其實唔好搞蘭迪住
60日可能趕得切打場世界boss再棄驚

櫻花挑戰個系統好撚麻煩，今次唔撚打了

換完d野就算
劇情 挑戰都懶得打

呢樣真
我都係優先刷到4碎既人上六星先
3碎要用多一個月時間

唔打pvp 仲使唔使開召喚線

天有眼，有奶了

四光輝+Leon 可以正式推進度

打挑戰引怪擋刀都好有用

我覺得唔駛
粒石留比其他人仲好

你課左幾多先射到佢出黎

諗住抽古巨基就算，點知一下搞掂

平均3，3，3 可以一次升3隻

其實好易打 尤其畢業果關同送點冇分別
連挑戰都唔打就冇野好打了

入咗中級，見到三個圈啲說明水蛇春咁長，唔想試了

抄功課啦
功課邊洗自己做

我而家好少抄 再咁玩落去 真係例行公事 離棄驚不遠了

同埋好多都抄唔到 因為我隻25太廢 一係就露娜唔夠人勁
d片都唔係用低練度過關 太廢了

人地隻 25 千二攻點抄,自己個隻得千一攻左右

有條中級攻擊考試既片
隻25可以捱到血神一野 我果隻直接死撚左即刻唔出25自己打 輕鬆

揾到條片初級援防唔使上弓露娜照抄過左
然後照跟中級援防，隻25無人地咁高防會自殺
死死氣要轉弓露娜過中級援防，不過我估可以用波波代替?
是但啦，反正都過左
啱啱有27個6星，有80萬

堆填區得閒隻揪下 砌左15人出黎都未試過

堆填區可以參考下

奶騎轉左獨角獸,係未用旋風遊騎兵好D?

npc自己用就勁
但玩家既升爆左都係比人秒架啦

升爆練兵 同埋隻奶騎滿哂基伴應該好難秒

用魔女啦

奶騎正正常常都貼坦架啦
無乜幾何會落單去坦一野
如果比人過坦打到奶多數走位問題
不如正正經經用魔女點下人/j戰力或者神官加奶量好過

紙上談兵下姐
不過我團真係有人玩旋風弩兵
佢勁早就玩近戰弓露娜+旋風 所以見佢隻奶騎都順便用旋風

自從改左個練兵場科技之後
都無見過近戰弓露娜

佢未改之前已經玩緊
改完之後佢話一樣咁勁 繼續玩

今晚叫叫我，希望唔會好忙

我升完狗冇石轉喇
諗緊下隻奶食石俾邊個好
愛麗絲，空軌奶，女王
3揀1

睇研究所話，莉亞娜好似5個世界boss都可以上場

反正都鳩打 是但啦

呢期兄貴派得好鬆手，反而龍一件都冇

做乜春打世界 我未入到場對面就退左

有時唔記得左以為打休閒
我自己都試過
一後手就秒退

多謝讓分

又可以課金啦喂

btw夢幻保底都取消，打完輸左都會跌級

用帝國3劍俠贏左3場世界（超低分區）
有一場有條傻仔蘭迪 得番5千hp走黎撞我隻full hp櫻...我隻櫻仲要用緊狂熱者

如果利昂有劍職2轉就好
玩帝國4劍 皇帝做住坦先

25文啦係都

完全唔覺佢係帝國

可能我果隻25文太廢 真係諗唔起佢

召喚又變番垃圾
除非佢俾多啲招召喚物，可以當debuff機用
莉亞娜嘅天使驅散都難用咗

幾時ready

佢應該重新調整召喚術，一係強化隻怪物，一係就改成1C。而家d骨弓打20 又2C搵鬼人用

好彩一粒石都冇比 得莉亞娜開左黎打無光

聽日要早起

我會出場既15係咪都俾哂 谷爆數值

聽日再約

依家個啲數值真係太廢,仲要冇招
有招俾2c我放下酸蝕我可以諗下

無左召喚卡回合
今日問果位巴打有福
諗都唔洗諗可以留粒石升第2個

頭先睇ai pvp場防守成功
見到我隻聖骨荊棘蘭迪反死左隻利昂

我準備課番

其實我係ceo
我尋日講完佢乞人憎 即刻下令班o靚改

叫你啲靚改高番龍嘅掉落率先啦

見到而家好多關 陸版d人都係用馬修用主角buff過關 我係咪應該練番隻

真係時間啱啱好 我有7粒石係手，但係仲有好多嘢想升，而家唔使諗莉亞娜啦

0粒在手 仲有好多人想升

btw 莉亞娜隻天空射手好用喎

等再有挑戰關係"一定"要用召喚先過到先再升 2粒石拎招平時用唔到嘅技好浪費

PVE好少用到
我精通都係為多少少智咋
唔加智都唔會比多2粒石
召喚果邊D技又垃圾
左線招福音仲有用過佢

我諗你連奶騎都唔似會比多2粒石去開埋獨角獸啦

挑戰關成日出

暫時抄開既功課都無用呢招

有佢之後 淨係用成班4,5星「低」練度打贏無光 已經夠哂
如果我有石 我會拎黎繼續練多幾隻新人 唔會比石舊人升爆d數值

而家想練埋愛麗絲 堇

奶騎我會 因為初初玩唔識嘢已經用咗1粒落獨角線，而家只係比多1粒

大家有咩提議in out邊隻？
（差唔多齊角，但3星多）

out玲in法娜
唔計補，12隻有7隻可以打aoe

急
空軌奶/愛麗絲/女王/威拉
邊隻6星比較好

我隻玲升爆晒唔捨得
不過法娜本身都諗住升，用咩裝好？
皇者頭比左露娜用，最後又元師用左

有冇其他簡
其他六星晒？

兩隻元老奶都6星咗
依家有3碎多唔知點用好，奶好似抵屌啲
諗住空軌奶同女王防魔女
愛麗絲進攻都好似唔弱

玲我冇見過，如果你拎出嚟有用，其他唔使換啦

空軌可攻可補，我會升先（如果係要升奶既話）

其實都係同拉娜用法一樣，單點嚇下人
不過遠程可放一轉aoe送2個狀態比人先

要早起身但訓唔著

講真 升唔升6星就睇天賦有冇質變
女王一定就唔刷碎 愛麗絲天賦6星都唔勁
即係威拉/klose

駛唔駛搵時間隻揪一場幫你試驗個陣

我要防魔女
即係女王+科洛絲+莉亞娜+奶騎/愛麗絲?

bam左佢唔得咩
練狗啦

ban咗佢得
遇過人1pick
1ban我要俾白毛,唔識搞佢拔刀
狗都得,想買多個保險

狗唔係怕魔女咩？
我見人有狗就上定魔女先

魔女出死神之觸剋到 但狗果邊都可以出隻有福音既人常駐
睇ban pick啦 第1pick魔女佔少數

屌 7點要起身 而家仲係度覆你地機

櫻其實真係好勁

係好勁

咁隻狗有福音又點破？
無敵？

海衛,福音,屏障會有完既時候...咁就睇你點捉棋

法娜一個萬箭驅散到就無煩惱

屌那星型撚到 飛影同藏馬應該係8500skin

又屈人課金 妖狐同藏馬look差太遠

已經唔止課金去抽啦 直頭要課夠8500拎skin

今星期SSS5會唔會係有史以黎最易
波波凋零+封印, 完場

估唔到戶愚呂兄弟係同陣營
咁即係打仙水？

我有見到，之前合作敵方勢力係咪都係咁寫？
定係好似大神咁出現9up?

幽助個天賦有D廢

照劇情應該會係挑戰關boss

試下玩超煩 推埋隻雞扎去死

好似空軌懷斯曼咁

正呀 下星期改版提早開掃蕩

永別啦
無球既屎忽鬼

要刷野團搵唔到人了

兄貴暗龍呢啲點都有人刷嘅，1日得7次可以掃啫

淨係掃錢，神殿，鎖匙，訓練場
兄貴龍都係同人打慳啲

大斷

btw 原來7次掃蕩係指全秘境 仲以為淨係一樣兄貴都可以掃7次打彩料

或者將7次讓哂比兄貴 其他手動打

奶騎應唔應該轉獨角獸統帥??

有石可以轉埋既
始終都係主力奶
智力多D都奶得勁D
況且成日都用到
2粒石我個人覺得係值

原來得我個ser斷
賠一個包了事今日斷左兩次

打兄貴打完300體個任
竟然一件彩都冇

飛白毛唔知抽唔抽好 唔想又練新兵

抽
練完可以玩埋飛露娜

之後仲有威拉同尤莉婭要抽

威拉冇興趣 有整整一個月儲石抽尤莉婭

威拉pvp向

決定50抽新白毛 50抽威拉精選算

唔該哂, 仲忍緊抽唔抽好
btw 想問邊個網睇到精選時間表?

基本上只係跟陸服時間+個半月左右

陸版 - 7月4日
台版 - 8月20日(預估)

【新限時召喚-劍之封印讚美詩】

活動時間：7月4日10:00-7月17日23:59

光明與黑暗的選擇，就在一瞬間發生……掌握命運的少女們，最終將封印誰的力量？

限時召喚[劍之封印讚美詩]開啟，在SSR英雄中莉亞娜、拉娜、澤瑞達出現概率提升！

*精選福利：你從本次活動中首次抽取到的SSR英雄，必定是活動精選列表中你尚未擁有的SSR英雄。

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
陸版 - 6月27日
台版 - 8月13日(預估)

【新限時召喚-素體改造計劃】

活動時間：6月27日10:00-7月10日23:59

嘰里咕嚕，嘰里咕嚕……野心家的實驗室裡到底在謀劃著怎麼樣的陰謀？舉起聖劍的新生之力……你，也渴望擁有嗎？

限時召喚[素體改造計劃]開啟，在SSR英雄中基扎洛夫、西格瑪、拉姆達出現概率提升！

*精選福利：你從本次活動中首次抽取到的SSR英雄，必定是活動精選列表中你尚未擁有的SSR英雄。

【新皮膚限時上架商城】

上架時間：6月27日10:00-7月10日23:59

觀賞燦爛的花火，怎能不換上節日的新裝？蒂亞莉絲[神樂鼓姬]，芙蕾雅[花火琉璃]限時上架商城，快來為一同前往祭典的少女們選購新衣吧！

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
陸版 - 6月20日
台版 - 8月6日(預估)

【新英雄-歐米伽、尤利婭】

SSR英雄-歐米伽：夢幻模擬戰Ⅴ代中被設計用來操縱聖劍的改造人，生存的目的就是與西格瑪戰鬥。在最終的死鬥中，和西格瑪聯手啟動了聖劍，取得了戰鬥的勝利。

--【陣營】：流星直擊、黑暗輪迴

--【最終職業】：大統帥/遊俠

SSR英雄-尤利婭：希柏里爾帝國的祭祀，被波贊魯矇騙而給大陸帶來了浩劫；之後為贖罪代替艾梅達將自己的靈魂獻祭，重鑄聖劍。

--【陣營】：公主聯盟、光輝軍團、超凡領域

--【最終職業】：聖劍公主/女神之刃

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
陸版 - 6月13日
台版 - 7月30日(預估)

活動時間：6月13日10:00-6月19日23:59

唷，兄弟！想要來試試男子漢的命運大占卜麼？來吧，從這些寶牌中揭示你的命運吧，兄貴的秘寶，就在這方寸之中！

活動開啟後，每個指揮官都能獲得1次免費抽卡的機會！每抽必中，絕不重複，10次抽取即可獲得全部獎品。

本次活動的終極大獎為SSR英雄-澤瑞達的限定皮膚[鈴動之光]。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
陸版 - 6月6日
台版 - 7月23日(預估)

【新限時召喚-傳說彼端精選】

活動時間：6月6日10:00-6月19日23:59

雖自彼端而來，卻可操縱風雲；聯手異域英豪，為信仰出征！

限時召喚[傳說彼端精選]開啟，在SSR英雄中蘭芳特，威拉，妮絲蒂爾出現概率提升！

*精選福利：你從本次活動中首次抽取到的SSR英雄，必定是活動精選列表中你尚未擁有的SSR英雄。

【浴蘭新裝：六月的新娘】

上架時間：6月6日10:00—6月19日23:59

幸福的鐘聲已經敲響，少女們已穿好嫁衣等待著指揮官的到來！

活動期間，雪莉限定皮膚『天空的戀人』、拉娜限定皮膚『漫長的告白』上架商城，歡迎指揮官們前來選購。

如果台版好似日版咁
個進度突然唔跟支那就仆街了

呢啲時候唔好追，中過好多之伏啦

睇大陸排名，奧米加高好多

顛峰啲人係咁衝分
早兩次我仲排緊3xx，今日跌到48X

幾時沖番上256

冇試過突破300
不過多人衝咗，我啲對手都渣番
依家有連勝，有時間我諗都可以

係黃金唔上唔落左幾鋪
浪費左2個鐘，唔想打了

太多召喚 我都唔想打

300大約幾多分？

等抽小雪莉 秒蘭迪

之前黃金2喺3Xx
大約1750左右啦

今日好撚多勁人
打左n場先拎到首勝收工

成個月冇打過

堆填區幾時隻揪

睇見d說明已經唔想打挑戰

我又要格劍

你地是咪唔鍾意讀書

等我打完300體

中級援攻個個都話好煩
唔想打

我覺得幾好玩

防都好撚煩，打咗場好似唔難打，但唔研究了

排隊

呢D先係挑戰
唔太考驗你既練度

你又講得啱，不過嫌煩

對親你，咁啱都係得一隻坦喺陣

第一舖衰on9，以為水會降你移動

好少對到劍帝，真係唔得封再動
隻蘭芳特傭兵嚟，我以為個招係打兩格

屌，無球入場仲要掛90秒，等天收

我想出2坦4奶陣...
但未練好第4奶
你ban 得好其實我會無坦/ 奶

我岩岩練埋隻愛麗絲聽日上場試下

冇坦奶捉得小心，其實都幾好玩
我兩場都揀晒輸出

你有幾多隻奶

想問全部兵營核心訓練去到LV14後,
你地之後會優先升邊個兵營同埋會升乜?

我上威拉 莉亞娜 愛麗絲 克羅

奶騎好慘
明明兩線打人都痛，啱啱俾明石BB打咗拳

步飛法三個核心攻無撞可以再各自升
之後我會揀常用兵種>泛用兵種=減傷科技

黎 隻DUP得

用咩兵未升，我升哂有
劍兵就女僕同罐頭
槍兵未要升重槍
騎兵就小紅馬
飛就 天使 吸血 聖天馬 龍蝦
弓就 斷腳
僧就 魔女

未升哂
劍 食人魔8級唔升
槍 紅石8 黃石5 唔會再升，暗戟百夫長8 會升埋
飛 獅鷲6級 升哂其實會升佢
弓 打多把近戰弓就升旋風，有資多升暗弓/ 天空射手
僧 升黑弓，之後男巫，可考慮狂熱者》神官/神官騎士/巫女/驅魔師

一般都係升左打手先，防嘅有重槍 龍蝦 小紅馬 暗戟 其實夠用

我上左2奶，奶騎應該換走治癒變火球，咁應該可以點死你隻蘭芳特

電話冇電喇

你升好咁多兵
會唔會太勁

好彩有隻揪過
以前安心咁放兩奶出去，唔難搞
奶騎多咗手段對我嚟講麻煩咗

++

我13隻兵種MAX

...................你全部6星點打

當挑戰關打啦你

差唔多啦
劍兵果兩隻都係光輝用，食人魔打凰鳳用
重槍滿級是常識吧，紅石8級都夠啦，反正光頭咁高防唔差在果兩級，暗戟劍帝要用一定要升
小紅馬都係for 劍帝
飛兵天使吸血好多人都滿啦，玩狗無得唔升龍蝦，玩飛露娜無得唔升聖天馬
斷腿近排先升，for 二哈用，亦都可以比露娜用，刺果邊諗唔到升邊個，反正我白毛用黑弓
僧果度魔女滿是常識啦，巫女8級夠用未算囉，反而我黑弓得6級未升滿
白毛都係得4星，放佢出嚟呃下首ban 算，反正白毛5星果時黑弓都滿級

OK 我會記得隻DUP果陣唔BAN你白毛

兵我好似得
紅渣，綠巨，紅石，蝙蝠，天使，暗殺，魔女
應該得呢啲係滿，帝戰黑唔使點練兵

等我半個鐘打柒你

我諗起啦，你見到雪梨應該要封奶騎 > 超絕
進擊 + 治癒之光 》+20%攻防

玩哂啦

本時我唔驚，只係怕雪梨過坦
啱啱如果唔行蘭芳特，用皇帝斬先，未必收到兩隻

我愛麗絲未6星

雪朵影襲仲RJ過二哈回刺
秒唔到人格

i am ready

我試過進擊 冇超絕 用招刺殺技殺唔到波波 不過有埋超絕可能殺死 我隻雪莉仲要唔算鳩攻

ON緊

咁係人地波波廢
得英雄打20段攻擊
根本無可能秒到人
淨係兵都擋左一半啦

究竟蘭芳特邊招打兩格

投射

天空射手好屈G我想BAN莉亞娜 點知你首PICK

我依家先知過坦個招兵仔唔識出手

劍兵我只升滿了女僕,罐頭7
槍兵只升滿重槍
騎兵只有小紅馬9
飛兵升滿 天使 吸血
弓兵升滿突襲弩騎兵和天空射手
僧兵只有魔女升滿

如果揀啱招，蘭芳特打得死狗，你估我有冇得贏？
驅散真係逼死櫻，除非你有其他debuff逼到天空射手放先

我櫻帶直線果招既話就殺到你隻野
我帶猛撞想試下有冇得撞你入火海

同埋用過先知蘭芳特原來唔係帝國
要減分

同埋你好好運 狗蘭迪一野荊棘都冇同埋我行錯幾步 招光明之環太遲放...

想學人隻智障好少打到咁後
我有睇住櫻嘅范圍走，俾你上天賦就hihi

5血
邊個好運啲

唯二戰略冇帝國戶口既就係佢 恭喜你

個隻6星傭兵嚟，切磋幾場特登試佢
其實幾好用

你利昂唔駛帶帝國BUFF啦 我覺得光頭冇buff冇咩影響

傭兵士兵練度係咪都係睇自己

我以為可以俾埋蘭芳等增傷

兵仔係，所以隻狂戰士垃圾嚟，唔知揀咩兵好

仲諗緊櫻帶兩招aoe 定 放一招大喝落去

白毛成日比人ban 想除把近戰弓比約仔用幾時出第二把

櫻兩招aoe唔係好殺到人，想要天賦應該係大喝，但冇襪冇輕風行好慢

ps.如果有襪唔好出聲，屌爆你

比唔到意見，冇小約
我成日都唔得佢有超絕，啱啱b/p仲諗緊你櫻冇buff架喎

有襪又有輕風

有3隻超絕 唔會ban得哂

嘩屌你真係仆街嚟
講嘢同班官一樣咁難聽

冇霸者冇鑄劍章
我覺得自己是零喎

呢兩嚿fake news嚟
其實冇存在過，上網見到啲都係假圖嚟

我算唔算破紀錄？
連續9場兄貴有日任獎勵都係得一件

日任必出架喎
唔計日任獎 我試過連續十一場冇出啦

諗唔到升咩人6星 最後去左刷堇碎
而家刷緊蘭迪 約仔 堇

有時會出兩件，我係連續3日=9場，有日任獎嘅場次去打，都只係出一件

唔計每日必出果件 3日連續唁出有咩咁奇

堆填區大佬快幫我打pvp
我一入場就瀕左尿

總會有一場兩件，邊可能咁黑

未上金啲對手應該唔勁得去邊
淆兩場就唔驚架啦

成日都連續1x場冇彩料嫁啦

下？
我咁耐以黎一場2彩料試過3場左右

ok我收皮，估唔到大家咁黑

見到團入面有人中3個章 然後同人講唔打pvp有咩用
好想打死佢

一係就話有霸者 比坦用話唔順手 因為佢唔係打pvp
又係想打死佢 唔打pvp仲學咩人中靚飾 屌佢老母

霸者唔存在架，傻仔先信有

啱啱去睇，1771分排500幾
好多人臨尾先衝分？

啱啱好彩換左招急救比救
殘血一野回滿血
護住弓騎二哈同里昂
硬食波波兩下AOE 都無人死

上左黃金三了

我發現我個陣最驚啲識加速同AOE 嘅物體
For example 法娜 奧瓜
而我一般都會Ban 哂對面波波 魔女 AOE 嘅物體
好多時最後pick都係女王 小芙呢啲RJ角
應該要out 女王 in 奧瓜
另外我真係太靠劍帝開飯
二坦首pick 要狗
頭3隻ban 已經係劍帝 白毛 莉亞娜
應該要落返啲仇恨值高嘅令劍帝無咁快比人ban
但係無鞋無章玩唔到魔女

用sr鞋啦 加血加魔防

得一對，比左波波

利斯塔gay伴第5關送一對鞋
用5塊碎換對鞋都抵

個個都勁過我，但個個都唔打排得仲低過我

下季有得用魔女了

點會得一對鞋...我碎過十幾對

禾白銀仔 你做乜唔幫禾打

要自己玩先好玩

唔鍾意心跳加速

打多幾場就冇感覺
除非打到入火，成日唔知邊幾格安全，俾人卡死走唔番出嚟

我係練習滿分實戰0分既人

上到金3就冇壓力
輸極都有1600分

可能我有實時pvp恐懼症

未睇隻boss有咩技能就過左畢業考試

畢業考試係最易

你仲有5-6 把奇跡，我一把都無

點同呢
sr鞋喎

今日龍出咗一把

克服佢,OK？

可能係因為頭6場贏哂 之後連輸3場 搞到有漏尿恐懼症

我都有兩把,話事話第二把可以比邊個用?

慳返300瓜

雖然暗龍3日獎都無SSR
但開到沙拉維爾

中過一把拆左

其實講緊邊對

如果玩多3個月都冇霸者 我就棄game

今次挑戰係咪得兩關

5關
打完前面會開後面

曾經幻想抽櫻花裝備會抽到霸者

如果玩多3個月都冇拉格我就棄game

利申有兩個霸者,其實霸者無咩用,小3%攻擊,係打火龍有D用,同坦防斷腿

講晒啲用處出嚟話冇用
拉格除咗戰前固傷，其實都冇咩用

咁棄定都得
到時俾個acc我去玩顛峰

你地儲左幾券？

冇你老母用

最後之服冇咩用 少10%生命 係full hp果陣有d用

一直都話比你玩

離上次咁短時間 邊儲到

儲嚟抽咩先？新白毛冇機會上陣，不抽了
幽遊我有魔法卡

要經手活人acc好多責任

有咩責任 我負責幫你練人 你淨係負責打不知幾爽
反正冇人打都係白銀一放係度

大家都係討論下不用下下你老母

唔練新角仲有咩動力玩呀 幽遊有排啦

新角我仲有狗同蓳

會輸，我驚一陣又跌電話之類
總之活人acc

少3%攻 換其他屬性多5%兼免疫幾樣嘢都話冇用

a 攻擊8%
b 全屬5%
c 免疫攻防移動力降低

咁樣拆開做3件飾品都仲有得討論下，一件b+c點都唔會輸比a啦

又開片了
我返工，你哋慢慢打

緊係聽日個pool

因為我無咩攻擊飾品,局用霸者感覺同屠龍比小左3%攻同飛兵12%有D唔抵

唔死先有輸出
全屬性5％真係好萬能架

聽日個兩個好似好勁

我打算用1萬石抽狗同白毛

可能1萬石得一隻

啱呀，歪出蘭迪蕾加爾

最後之服都無乜用，係AOE 盛行嘅pvp，一個AOE就收你皮

有邊隻aoe角勁到可以一個aoe收人皮仲要有最後服

白面懷斯曼

邊個AOE破唔到最後之服啊

你講收皮 我咪以為你講緊直接秒

有最後之服 唔係aoe都會扣英雄少d咩

有冇聽過句說話難聽過粗口
我就係覺得你果句仲難聽過粗口

1萬石聽落好似好多咁

而家鳩刷碎...果度刷d 呢度刷d 永遠都唔會進6星

如果有2粒霸者, 蘭迪佔1粒, 第2粒比邊個用好

比我用

你自己分散投資
我就儲緊6星,你慢慢發大啦

比把奇跡嚟
我用最後之服同你交換

都唔知升邊個...真係唔想升莉亞娜 光輝的臭bitch!

最後之服不了 大把
我要章or霸者

好想升堇
見到佢個aoe範圍真係好治愈

不存在的

露娜？

可能會升上5星 但不是pvp15人

咁我祝你個個禮拜時空都打到霸者呀你老母

小艾
光頭
雷丁

嗯嗯

其實唔抽新人 拎哂d卷抽舊人升星會唔會仲好

可唔可以祝埋我
來屌我吧

咁迷信架你

你正常討論點同,祝你要咩有咩

我每次現實同人嘈完，打龍就好好運
早幾日我屌足24個鐘，暗龍派咗好多把俾我
但得把紅月用得

我要霸者呀你老母

我都想要

誰的老母性感很多人call

奶騎有人6500戰

正常啊 有魔女

其實魔女既戰力係點計出黎

奶騎6500關魔女咩事？

帶咩兵仔都會影響戰力，你換1階兵就知

我以為你講4代SSR果隻魔女

揀邊件？

最後之服
冇海衛既話拉娜輕鬆秒狗

所以建議埋用荊棘 輕鬆反死d法師（多血義妹波波除外）

上次抽露娜歪蘭芳特，之後一直儲到依家

冇血盟可以用咩？

鑄劍者章
.
.
.
.
聖骨?

今個星期打個鑄劍者返嚟先

我都想要鑄劍者淨係得游擊士

個陣抽左幾多個

我用妖精鞋我得妖精鞋可以用

800抽得3個

3隻5代白毛，唔中弓女

又清袋, 二百抽先齊

今日係咪有幽遊白書新野睇

弓女好咩

想要白毛

鍾意集郵 唔練都要抽返嚟擺

Me2 唔通要等精選

想問一鍵掃蕩個制係邊

抽到0石都冇飛白毛
好野唔駛練可以練堇bb

冇石了 威拉都唔駛抽唔駛練

真係非到仆街

開始感到迷茫
決定都係繼續自己玩法 亂咁升人 唔係keep唔到新鮮感

㩒秘技祝福個球就見到

掃7次龍

對裝備已經冇性趣 唔掃龍

抽中小白毛 但無西格碼

好似就黎有精選

190抽6隻ssr

負皮ed

咁都仲要sad? 6隻黑騎

有排你還

世界boss改咗第一轉，之後仲有排改

屌 幽遊白書有新news未
唔係今日咩

改左咩

不嬲都星期四下話

玩公主隊白毛有冇用呢

夜晚拎嚟J就好好用

改咗兩隻boss嘅機制
一隻加強玩家buff
一隻boss隨機免疫>變成>輪流免疫，應該似海怪神殿咁改

S級以外條件下降

一場遊戲時間過長仲諗緊點改

奶騎用真十字架定神聖指環好

神聖指環

有無女神淚？

冇

而家就當然建議用古巨q啦
3回合進擊

暫時抽左70下 第40抽中左隻八字奶

點解叫5代白毛？
唔係小雪梨咩?

我知1隻滿足唔到你

冇抽，不過除咗奶騎仲有冇人會用？
福音系？

我自己覺得係奶騎用性價高
你帶到福音既人
就要諗換咩招出黎

可能開直播抽

花名除你鍾意嘅啫 你鍾意叫返克拉蕾特都得㗎
同雪莉又冇血緣關係，因為同樣係公主+飛兵就叫小雪莉純粹我自己覺得好怪啫

gogo

定有人當佢刺客用叫白毛？

唔跟支那
由我地本土比個名簡稱佢

八字奶

屌

變化使未有skin都係8字波

八字奶夢5果時已經係咁, 最主要係佢件衫既錯覺

喜提黑騎

比我祝福完,佢2隻都中到

以前抽親人都好有運 而家連抽人都冇運

係咪直播課金

係

有幽遊既情報

屌你幽助

好似好難玩...全部都要變身

尤利婭一個月後出?

隻黑肉5星
仆街

i know that feel

睇完資料唔想睇幽助抽飛影算

想要隻白毛大波妹
50抽最後一隻出左蘭迪俾我

我寧願要蘭迪
我歪左丁丁

次次都歪上次抽智慧的閃光想要露娜又出左大丁

好似唔係好勁

強度廚 唔係幽遊迷 可以唔抽

今次叫做正常啦
之前果D根本屈鳩你機
係差在變身果下會唔會變到好撚勁姐

我應該會抽藏馬呢隻戰略第一隻大法師

準備幫黑肉上6星

紅帽先係大法師

小紅帽比大灰狼食是常識吧

咁唔使留太多石，每隻抽1隻3星放倉有特別用途先拎出嚟練

allin尤利婭

你講到好似必中咁
衰起上來
全部射歪都想死

歐洲人既野 我識條鑼咩

想問下古巨拉係用乜兵種？

有人開發咗黑肉玩法未
一出個時個個都唔睇好

我好似miss咗最重要嘅位

一冇地形始終玩唔掂

有冇片,懶得搵
冇地形咪變普通弓騎用唔得咩?

想試骨犀烏弓

又話有霸者... 得審判

俾我偷咗

做普通弓騎會比露娜比下去

我都係審判

白毛著最後定金剛好 唔小心多左件最後

我都係，6件最後完全用唔曬

點解天女頭咁難中

而家上線冇野做
堆填區繼續隻揪

lol 你隻4星撞我唔死

再十日上5星

未著燈

金剛啦

我滿月嚟...無其他甲俾你試了

岩岩團大佬叫我最後

兩個基佬圍內講緊咩

上線真係冇野玩 是咪應該搵多隻game黎玩

頭先試下小雪莉....
5星都已經打爆我6星蘭迪

變左pvp必ban

不過之後果兩隻好似仲勁
尤利婭果兩隻

奧米加堅勁

尤莉婭上場率唔高，睇過人講好易自爆

但係omega3一定勁到癲

匕首我得啲垃圾

求其一把弓用住先 血弓都得啦

應該唔會用弓
蝕咗技巧

噚晚升咗粒聖骨俾狗
今日跌咗粒血盟出嚟
還番啲波俾我

佢係要用+1弓

如果仲有一把奇蹟，應該可以比大公主？

越玩越hea 上次d櫻花已經無打挑戰關

岩岩回鍋玩返..想問琴日出個個新池
黑妹定白妹係大獎

利申:中左白

兩隻都勁

咩黎 開服就玩到而家都未見過

我都無

咸魚刷8字波白毛碎片 day 1
3星

有冇犬利亞用後感既link睇下？好難搵

想抽爆木瓜奶, 但又想留卷抽油膩鴨, 好忐忑

好難抽 會在中黑肉

狂中

我抽到5星都冇黑肉
唔好負皮我

屌.....760抽得3隻

八字波5星都冇黑肉+1

400抽歪左2隻 我未有既細孖同偉拉, 我咁樣叫黑定好彩

我覺得算好彩
好過中已經6星個d

呢到咁多歐洲人

0隻八字奶 我最非
樂觀d諗 唔駛練新人

愛麗絲應該轉邊條線?

全部角要上場都全線精通嫁啦

僱傭兵有隻6星西格瑪
點知係劍兵

各位有福了

太遲了

馬修都有得重置職業
會退石
但用左既材料就無啦

尋日賣晒d碎片

雷丁專武
= 多把鏟比魔女用

等睇垃圾專屬

無關係

收到風
雷丁專屬係殺死人獲得復活效果一回合

6星夫妻騎有用了

尋日先見人賣曬碎片

大家係咪誤會左個機制
你而家賣左碎係唔會影響到架

係
仲要係up角先有

中文寫到好明 係 up池 你中左個up角色 而又6星ed, 先可以換

小雪梨遲d 有精選
抽唔到既 唔洗心急

黑肉可以走9格退4格

我一早睇中仍,唔好同我爭

細圖先手屈晒機
沙漠同之後出嘅新圖都可能做到咁嘅效果

但力道我唔知

大佬果然係大佬
霧風都練埋，仲要有鞋，打恊力快到呢

用骨犀
先手可以突擊冇護衛到嘅人
有冇可能1換1？打完仲可以走入森林拎近戰效果？

要樹林先免近戰減傷喎，你打一格定兩格？

以後都唔撚抽！

其實第45羈絆都冇開 覺得霧風pve好勁

頭先用緊櫻d裝

搞咁多野效果又唔強

打漏，烏弓骨犀
骨犀基攻高過弩騎
天賦本身仲有加攻，可以抵消-10傷害
利申，兩隻兵都冇練

nga會稱你為雲玩家

元帥超絕+黑皮天賦就會咁?

唔好用蝗語
不過我的確係9up緊

冇buff，勁好J

咦喂
黑肉剋唔剋到白毛
整到成個地圖都係紅區

利申：雲緊

唔好再用個雲字
不過應該得，講針對仲勁過八字奶

禾是新腥港人

你係未傻傻地，用鳥弓係少20%

霧風將來打遠古boss有冇用
好想升爆佢

................你把弓有冇升lv

烏弓升晒唔係-10？
唔好意思囉，冇露娜打咗返嚟冇升過

近戰弓加石像 再企地形

加埋普攻，少多1.3倍傷，請問你想殺邊個？

本身有技減免唔駛用近戰弓掛?

唔好問，整緊容，到時係點冇人知

都話左諗呢個企劃果條友應該炒左佢
任何一個識從玩家角度諗都唔會諗到咁on9既野出黎

其他弓有10% 攻，鳥攻無，即係-10%攻
鳥攻再-10%傷
然後普攻 = 唔開技 = 無1.3 倍傷
即係Total 無左1.4 倍傷 同 10%攻
係因為露婦魔防轉攻先可以ignore 10%攻

點解係少多1.3倍？技能陪率？
如果白嫖近戰，唔知殺唔殺得死
但如果可以打落少血遠程，我諗，又未必唔得

天賦加傷加暴擊 附烈日 暴擊1.5倍傷打d低防既人

利申：紙上談兵中

黑肉唯一作用應該都係打世界boss..

Sorry，我都無研究過，如果帶鳥弓，帶攻擊範圍1格嘅兵，開2格壓制射擊/翡翠魔箭，小兵會唔會一齊打

如果你覺得普攻可以打得死人，又未必唔得

烏弓唔係減攻，係減傷，呢樣可以用天賦補番足，仲有多
條女靠暴擊食飯，唔打高防坦應該得嘅
真係要搵啲公式出嚟計先知
利申：繼續9 up緊

but
一早有人話講弓騎打boss 露娜仲好用
當然兩隻一齊上都得 不過無人會好似你咁兩隻都6星.....

仲有西格馬 娜母

我冇諗過呢方面
以為帶咗烏弓，用技連技能都會跟住上
我投降

岩岩試左 +1弓再開技 石像鬼會一齊打

我反而想知遊俠係未行得仲遠
一入防禦地形多3格
然後3格入面又有3格防禦地形=多9格
當狼騎咁樣，行5格樹林，即係
5*4-5 = 15格
出樹林果下15格
唔需要弓騎，直接用弓好過

如果識得係兩格樹林來回來回咁行，邊度都去到

搵我試咪知囉

你好似誤會左個天賦

如果我無理解錯遊俠係走7格
弓騎9格

遊俠本身行森林唔會減移動 唔知觸唔觸發到天賦
如果行山就可以 山4格 本身平地/森林3格

行3格應該好難觸發天賦？
癲峰地形太大，唔係狼騎好難搵到位走

例子：
平平平森平
射手唔到去森，狼騎就得
平森平平平
呢個情況射手先去到第3個平

黑肉天賦係寫防禦地形
應該唔關咩兵種要用2格移動力事
不過射手本身腿短，如果附近冇防禦地形，都應該係行唔得遠

點解白毛左邊一格，同拉娜上面果格去唔到？

如果黑肉真係上到場，應該90秒用晒嚟數格仔

我都覺得用+1弓唔係打飛兵未必夠力
-10%傷又少10%攻

你要理解個天賦
個天賦既意思係你入去要減移動既地形果陣幫你行1格(6星總共有4個機會幫你行1格地形)
而唔係行入地形會多幾格移動

唔記得元帥個格係咪森，我估係咁

屌數錯，下面條路123唔啱

下面條啱號45，接上路12+下1格接森先啱

你上面果個3應該都係森林黎?唔係點去到右上果角

上面3好似唔係，不過要入場睇睇先確認到

即係
草森森森森森森森草
首先用1格入草
再用3格入森
然後森果啲全部免除移動力降低
當出森果下，應該仲有4格免除移動力降低
但點解行得1格，唔明

一入地形就用一格天賦 去返平地就用原本移動力 如果用哂天賦果4格再入森先要用3移動力
平森森森森平平平平
平森森森森平森
森森森森森平平

On9 平去森 同森去森唔係通過咩，免除移動力應該可以累積啦，垃撚圾

6星免疫4格，我諗射手出嚟個結果係咁
紅字＝移動力
綠字＝天賦

我講緊如果係射手行３格係咁
如果係狼騎就另計

多謝百里屠蘇同堆填區解釋，明了
用二哈好過，10格射程

條女好撚複雜，睇過話如果有迂迴，係可以用攻擊前用淨嘅天賦
打完人想去安全距離，又有排計

用2哈打完人再暈埋對面，唔使走

我團榮譽團長都係有玩2哈帶弩騎
同佢打過一場 我全程縮 但最後佢話比我知只夠力秒法師 早知唔縮

我上次連炸彈妹都秒唔到

陰功
係咪弩騎太廢

你之前冇練過兵?

即刻試返場ok? 我5星二哈

我而家打算6營都升 要大器晚成
而家各營核心攻擊(槍防)
16 17 15 19 16 18

俾10分鐘我

你地慢慢格劍 我沖涼打飛機

我14 14 14 14 14 14
弓防得12

我換晒啲女出嚟俾你射？想知你打得死邊啲

Ok

你哋唔好練咁多兵啦
我甩開你哋幾條街

有電話入，下次試過

NVM，你搵囡囡先，我去打飛機

我唔信你6營齊發
之後世界boss 可能練得多兵種既人贏呢

5營
世界boss唔好講喇，都話整緊容
如果要睇住食，可能升減傷兵/科技着數啲
就咁坦都好難頂

練得多先好玩

啱呀，頭先拎隻櫻去打旅團
戰神上身咁好撚high

正打算為左約仔一個人練埋女侍 反正之前唔識野都點到7

我想返轉頭升重槍
仲有天使射手出場率都高，不過佢好少普攻

想升黑精靈射手 想升天空射手 想升女侍 想升暗侍 想升獅鷲 想升死騎

得唔得閒？

Ok了

有無硬少少法師
E.g. 拉娜

OK
想要打紅石定魔女?

槍兵 巫女 唔使諗打得入
你可唔可以換最後元帥 / 白毛
想你開左超絕先thx

投降
其實唔差喎

係度諗點解打死你可以行3格，原來偷左個流星buff...

我用左藍色惑星走3格都極限輸出，個再移動得返10%傷

但係一到巔峰，二哈企係坦隔離，一定食一發AOE 先，做唔到滿血出手

不過我隻元帥幾廢下，5星戴暮色頭
你要試要搵大佬試八字奶，元帥上場嘅機會都唔係咁高

我上次射唔死元帥，射到殘血，然後比人一野聖療，然後元帥撞落二哈到，死左。

然後二哈觸發天賦

移動範圍咁遠，唔可以企開啲再玩突襲咩
如果用2哈可以換走啲小約白毛利昂，有賺啦（應該係）

被人打都可以觸發專屬

點打得死利昂

配技好麻煩
有時想玩野獸震攝 二哈要帶超絕
應該都係死左條心佢，防我又唔係堆得高，係招斷腳有用
應該都係睇對面有乜
有魔女就超絕 海衛 巨龍
無魔女就超絕 海衛 急救算數
無謂比個專屬局你帶多招2C技

不過我想問，有絕閃先打到人
2哈係拎曬衣杆？

野獸震憾好勁喎
如果對面唔識野獸個效果 傻傻地擺個品字 一野定三隻 j死

冇可能 你想佢幾低傷咁鍾意打2格就用刺客算啦...最多附埋輕風

所以咪好奇
如果用完絕閃，冇曬衣桿普攻會半天吊

對面有魔女 = 巨龍 海衛 同 震攝
咁二哈帶超絕又廢左一半
如果對面無坦仲帶唔帶震攝？

所以一出手就要秒人，然後暈人。
跟住佢就會死左，無然後

殺一隻暈一隻已經夠哂
有時白毛都係一隻換一隻啦
如果對面冇脆皮可以即時換返兵仔

所以我上面講左用藍色惑星打，廢左再移動。
有次偷左露娜風纏，降攻做乜9

我記得我團榮譽團長係2哈帶超絕 佢話pvp唔會用古巨基帶超絕

我隻2哈 4星65碎 有時都想練埋佢 但pvp15人太少位了 應該放25人落去 到時仲唔係我玩哂

利申 9up

練完狗呢刻我好頭痕
頭在太多招要放
但如果唔帶超絕，我就冇得玩炸彈妹

課長玩晒，到時冇人PVP啦

我唔是課長都夠人
而且又有傭兵

用露娜
.
.
.
.
.
.
sorry 唔記得你冇

巨龍屏障唔止用黎防魔女 所有固傷都防到喎
防露娜超絕 防魔女 防皇帝割jer 防約仔暴擊固傷 etc.
同埋開哂海衛屏障先再黎開野獸震憾 你會見到好高攻既狗

用群體強化得唔得?不過你用一用瞄準好快就冇左個buff

55之後就無了

用小芙，啱啱6星左

粉毛專屬係玩觸手

5代白毛附咩好

淘汰賽期間有冇周獎勵

聽講無

仆街ZL孤鳩寒
BTW我買你WIN

pve怒濤 pvp輕風

買對家好d

咁怒濤算 PVP唔關我事

唔玩pvp
用雪莉夠啦

唔係掛

仲諗住比雪梨套輕風比小雪梨用...
又要附多套

這個遊戲好難玩

我都買佢

打黑拳
btw，淘汰賽幾時開波

我買你

棄左個幾月，依家多左咩新野

掃蕩, 有球既日任就可以掃
有課就7次, 冇課5次

得返最後兩張金呀媽

淘汰賽㡳咪有得投注？

買我無用 無佢打得咁多 咁有經驗

岩岩個禮拜你係咪同佢打左場

係呀 ，果場選角我好撚on9
上左呀伯，狗，3隻奶

邊個呀伯

雞紮掛

這個遊戲好易玩

逼9人課八字奶

又去左用帝國3劍俠欺負世界低分區

佢直播我咁岩有睇你呢場

第1個星期玩召喚流同埋沙漠場唔熟

淘汰賽有得賭??定你地9UP

你要玩召喚流都要留隻輸出
5隻唔係阿伯就女人，打人唔大力
不過下季都冇啦，點解仲要試召喚？

真係有得賭，不過啲獎金好少，唔賭都擺

所以咪話呢場選人on9

唔召喚點贏呢季？

之前睇nga 陸服第1果個好似比人壓左百幾億

押

打世界都豬幾場
我成日都好心急衝出去

因為今季都要打得夠前

我真係唔岩玩PVP
冇乜耐性

追排名實在太辛苦
好彩我份人夠懶

世界咩牌位？
我銅1都俾人SM，唔會打上去

講起世界，噚日遇到個勁，先手劍帝兩招>女司機>魔女+波波+小約，極速收我皮
再排一場又遇到佢好彩我隻波波生性先贏得番

1200分

咁那快6星

想抽白毛升星
點知抽到隻狗5星
屌，冇裝又冇石呀

課多十萬繼續抽 抽到兩隻都6星

唔想要果幾個skin

唔係我實抽埋佢

想問下英雄特訓屋 經驗水係咪冇得掃蕩

有波就有得掃

好悶冇野做去睇小說算

呢個就唔好浪費次數
自動好過掃啦

掃咩唔浪費？

龍
其他都可以自動
神殿就睇你自己

其實我用唔晒
龍組隊慳多啲體會組隊打

依家先27隻，差課長一半

我仲有80個包
之前最多試過有150個

慳嚟做咩 要打300體，慳完即係要打多幾場先夠數

原來頭256名d獎都幾唔吸引

幾千精都唔吸引 土豪

最想要係個icon

升裝升到無槌

我以為會送下裝備個d
冠軍送8000石 即係100抽
黑起上黎一隻ssr都抽唔到

你以為好少 但直接課係超過8舊水

有200張附魔卷，fat fat喇

原來都幾正
講野都會見到個稱號

係呀

星期六日冇巔峰打
係時候清返d主線 支線同超時空

就算100抽都唔中，但都係洗底嘅
之後會連中番

點解咁耐都唔出輪盤

如果跟支那一樣
只會得拼圖
唔會再有輪盤架啦

原來啲活動一樣
我以為得節日活動會跟大陸

因為幽遊想入坑 （零課）
想問應該而家刷首抽開始 定等幽遊出左先刷好？
刷到好痛苦

因為幽遊想入坑 （零課）
想問應該而家刷首抽開始 （奶騎）
定等幽遊出左先刷好？

而家開，仲有2個月先出幽遊
一嚟可以睇下你自己係咪真係啱玩，二嚟2個月推主線+時空可以儲好多石比你抽幽遊
等幽遊出先刷首抽，應該都幾難抽得齊角

Thanks

唔想課又唔想刷首抽，可以用三隻主角，再夾其他SSR打
馬修一開波揀飛兵，之後有招疾行好用

想問下有乜角式係必需要升用來打遲d的世界boss？？

咁多角，升都升唔切

重點升要必出既咪算囉
要拎高分就要打勁耐
真係你打埋我果份

放心, 高練玩家都打到嘔血, 平民既我參與下算

係咪會有獎勵？
我只需要拎到基本獎勵就夠

達到特定總傷害有多d獎
所以其實係焗你燒時間拎S

嚟到台服都改咗一大半
唔使諗住啦

練左騎兵......

由頭嚟過，btw，騎兵都得

好想可以用挑戰點換正常既裝
300自選武/防/頭
500自選飾品
就算要比多D我都接受到
反正大部份專屬狗也不屌

發夢啦

一個月一次精選裝備池
出一件未中過既裝都好

我唔夠挑戰點用狗屎都想換番黎 對隻角色有愛
霧風 義妹都想換左佢

D角色除左愛麗絲未夠料升職 齊哂

到時人人都霸者鑄劍者

不要再說了

掃蕩龍都係唔出ssr

有每日獎勵 每場有兩次17.5%機會出ssr
另外基本8.8%機會出ssr

1萬石3隻狗

歐洲人走啦

有冇咁低機率呀

周街垃圾裝

要還嘅，下星期挑戰八字奶

即刷114局UP龍出一個最後之服，算算你有沒有刷夠。

我打左成年未出過 全部賭裝出

我都係

其他幾件我唔少，淨係最後冇見過
想唔俾元帥着最後

冇著過

以前人少，第一件俾咗佢，依家唔夠分

成形，應該唔使點轉

如果我想上櫻，應該唔要拉娜定元帥？
我覺得留元帥超絕，b/p個時順手啲
如果留拉娜，利昂就要超絕+騎精？
魔傷唔夠，可能奶騎轉雙線拎火球扮魔攻

睇nga，世界boss最難守係八腳馬
呢張圖記低佢
引隻馬行夠格數減晒佢啲增傷（好似係）

出左先算啦

拎走莉法莉上櫻，奶騎換愛麗絲

炸彈妹要玩，唔換走啦
同埋佢兩招aoe+天賦，喺驅散方面可以有大壓力
櫻做唔到（如果表現唔好，最後都係out櫻）
拉娜我仲係aoe流，冇超絕/法娜RJ，如果單點流有用就可以考慮

今晚有邊幾個入咗256？
等我入去打氣

邊組
連登打氣團

實撐你

組團睇直播

咩名？

岩岩搵到 嗲雲巴J組

睇緊

睇住對面隻小約就驚

40%增傷炸aoe cls

邊度有link

入game有live睇

小約個下aoe同利昂兩次騎精撞
都殘血保命，好刺激

恭喜Darren win

8點繼續支持

睇下佢對手先

義妹咁硬正
不過人地一個AOE打落嚟，就打到殘血真係痴Q線

冇參考性可言，我唔知輸個方做緊咩
究竟點上256

有法娜雙buff都仲未死
隻義妹真係好勁

應該3buff? 王者 天賦 群體強化

輸果方應該混兵又唔混，唔應該混兵佢又混
波波出夢魘JM9

又打沙漠

諗到連備用時間都用晒

勤力

雷閃出事

除左darren仲有邊位巴打打緊？

劍帝直線

我地全部廢J得把口

要賭波波沉默，唔中就HIHI喇

劍帝應該範圍劍？行得三格

屌，我未見過蘭迪平A可以殺死人

最決定性個刻冇睇到,對面就投咗降

驚險 義妹就死

你講我？

佢帶紅馬 個個位點都死

紅馬啱啱血量低過80%
係小雪梨嘅作用
不過佢之前有下劍帝可以放個直線打你，你突登引佢打？

個兩下睇到都驚，蘭迪又係

好似冇入過直線範圍

有咩
紅馬沙漠要3移動力先郁到

係喎，Sor

Yes

對面盡咗力，入到128已經超標
沙漠唔帶紅馬威脅性會大啲

小雪莉差小小...

我個ser 2個棄權 1個行錯步豬左 1個對面棄哂入64

棄權好似冇獎品拎

冇時間打都冇計既...

我都唔明點解佢瞬身都要死

閻王要佢三更死

紅馬冇80%血既話減傷20%唔係太救到劍帝
蘭迪剋佢得黎又要高攻

我團果個話同個仔遊完水過左15分鐘

冇左周獎勵 少左好多晶同附魔卷

佢自己過黎送所無計

都無計

拿拿臨推埋佢開新post再傾巔峰

如果後生十年一定打到入256為止

其實好想練智障 但仲差110碎先6星

你開定先

幫手推

995 你地開 我潛水

突然就冇晒人

開post?
訓先

998

999

我開囉